有有覺得閃電俠個博士好好戲

一個人係同一套劇扮3個角色，季季唔同，仲要d partner係季季一樣

另外仲有 震波條肥仔都好搶鏡，佢同博士我都好鍾意睇

每次睇閃電俠都硬係會覺得套劇有種好親切既感覺

睇咗幾季都唔記得啲名

靜係記得 Cisco個名

震波有肌肉㗎喎 肥仔

btw如果冇咗條煩膠黑妹就好啦

Wells

Harrison Wells 仲要佢不停分飾唔同earth嘅Harrison Wells好搞鬼

成套野就係睇佢同cisco

唔通睇垃圾barry同iris臭west咩

唔知wells下季又要做咩

同一個演員但完全兩個人
冇違和感

on9仔 用途：抬高iris

We are the flash

邊個係震波肥仔？

Earth2果個都叫做科學家 整到裝備諗到橋 但第三季個on9 wells除左扮iris去替死真係冇咩用

佢最無用咪代咗佢死

主要用作社交用途

都好過iris iris用途：害鳩全世界

caitlin snow+killer frost

好靚好正

乜春都唔識學人做leader
得淡笑
得大學做gp 越無料越鐘意扮大條一撚樣

咁我地個政府都係唔識的人做大佬架啦

cisco

我又係最like 博士 佢一出場真係好有科學天才果種震攝感 第2 就like 主角 barry 不過個角色好似太正義 唔現實 但佢嘅異能太爽
最憎係iris 唔明咩長處都無 點做leader 真係唔想再see 佢

iris幾時死

個黑妹完美飾演黑人憎

睇到外星人,之後要睇綠箭同傳奇

都係出返去先

點解閃電俠擁有最屈最實用既能力都成日比人打敗………

我覺得佢好有氣質